---
id: tx-959
izenburua: Pausoz Pauso Lipdub
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/MiBFV1GF4zU
---

MINGAIN ZORROZTUAK GINEN

ZURI, HORI, BERDE ETA GORRI GINEN

BARAKALDON BETERANO GINEN

ARRISKUA GINEN, ERROMERIA GINEN

SU IRAULTZAILE GINEN

ENPRESARI ETA SINDIKATU GINEN

LESBIANA, HETERO, GAY GINEN

GEHIEGI IZAN GINEN, NAHIKOA EZ GINEN

EUSKALAKARI IZANGO GARA!

PAUSOZ PAUSO, GELDITU BARIK

PAUSOZ PAUSO, MAITATU, ARI…

PAUSOZ PAUSO, EUSKALAKARI!

ESERITA ZER ITXOITEN ZENUEN?

BELDURTUTA, NEKATUTA OTE ZINEN…

TRENA PASA DA TA ZU BEGIRA HEMEN

UKABILA GINEN ETA HITZA GINEN

EUSKALAKARI IZANGO GARA!